運動新方向 - 成個香港都係二噁英呀

經過中大、理大保衛戰同上星期持續嘅黎明行動~
相信各位手足唔多唔少都有身心疲累嘅感覺，特別係企喺前線嘅手足
喺呢到首先多謝每一位手足，不論崗位，上星期嘅付出，多謝你地
呢到想講下一個新方向 - 亦啫係二噁英問題
暫時我地一班和理非做得其中一樣最好嘅就係黎明行動等嘅三罷運動，三罷係政府春袋，呢點你知我知政府都知，但係上個星期搞到咁大規模都依然有一班港豬藍絲係死都要番工，今朝仲發生天水圍班人為左番工就毆打一個女學生另一方面又有一班手足係等被罷工
唔理點都好，三罷要成功唔可以單靠主動罷工仲要令到人被動罷工咁先可以癱瘓香港經濟，但上星期見住好多藍絲廢老無論發生咩事都要番工嘅呢種精神真係不得不欽敬一下
上星期多得好多手足出一分力去癱瘓交通網絡先令到咁多人被罷工，但我地係時候轉轉策略：佢地咁鐘意番工，究竟係咪真係死都要番工呢？
拿拿拿，本人唔係鼓吹暴力要神獸番工人士呀
我係話如果佢地發現番工係會令自己健康出現問題嘅話，咁佢地仲會唔會咁盡力番工呢？詳細可以做咩？
首先，大家都知道我地嘅同路人K.Kwong好詳細咁分析左而家香港有嘅二噁英問題（好似啱啱一個鐘前又出左片），我覺得我地要用盡辦法，洗盡人情牌，叫多d相關嘅權威人士出黎，例如係港豬廢中都會睇嘅學是學非入面嘅化學prof, 天文台前台長etc三五七個坐低開番個記招，民間記者會又得，最好就係更加廣泛性嘅記招啦！一齊講下d催淚彈係點影影響到香港空氣質素同埋點樣慢性殺害緊香港市民！其實都係叫佢地跟書讀，好似K.Kwong咁都係以事論事，相信應該有人會幫我地。同埋呢個記者會一定要有幾大煲幾大，儘量多d人都睇到，仲可以即席攞個量度二噁英嘅meter度下d讀數令到件事更有說服力
其次，排隊師、電話師、鳩up師平時都要喺人多躋逼嘅地方大聲講電話，最好係三四十歲以上嘅手足講效果更佳：
“呀，我朋友呀佢喺旺角做sales嫁，本身白白淨淨嫁，屌佢老尾佢九月開始調黎旺角做之後呀，而家成身出疹呀，睇極醫生都搞唔掂”
你地估廢中廢老藍絲等車出旺角etc嘅tg放題區番工嘅時候聽到呢d說話會唔會唔驚？如果日日都聽到唔同人講你地又覺得會點？
最後到文宣組，連儂牆一直係今次運動一個好好嘅傳遞訊息嘅地方，不論黃藍都會睇，而近排我路經各地方嘅連儂牆都發現俾人清得七七八八，相信係各位手足上星期真係實在太忙根本冇時間補番新文宣，不過唔緊要呀，而家有新分向喇配合我上面講嘅權威人士記者會，再配合八分真兩分誇大嘅說話技巧，要令藍絲見到：
嘩，原來我未出世嘅孫仔孫女可能會變K胎嫁
嘩，原來吸得多會生cancer屌我仲諗住搵多d可以去旅行退休添
嘩，原來吸得多冇仔生，咁我冇孫抱點算
總之，自由發揮，要令到番工撚人人自危，就算佢地都係要番工，都可以嚇到佢地半死，日日番工戴左個口罩都幾過癮，仲可以嚇到班狗以為係咩口罩日呀，抗爭日，搞到佢地草木皆兵。以藍絲智慧分分鐘仲會突然間mark中一款食物去瘋狂搶（例子有當年板藍根、鹽etc）

大致係呢d方向，希望大家一齊討論下，我覺得除左搞交通都可以用呢d無形的手去阻止藍絲番工或者令佢地俾壓力政府、轉風向等
大家點睇？
(p.s.其實成篇野都係真，二噁英問題冇被誇大，真係好嚴重....)

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

花費 1 個月時間，不搭飛機或輪船，而是以「零碳足跡」的方式，用帆船抵達紐約參加氣候峰會。

sorry覆錯野

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

講真埋大同暴大既附近 二噁英濃度一定爆標
所有市民都唔應該去 狗除外

大家幫推呀
我地一齊發展新方向

推

Push